# Local Load Current Account Use Case

> ## Caso de sucesso
1. ❌ Sistema solicita o token de acesso do usuário gravado no Cache Seguro
2. ❌ Sistema retorna os dados da conta do usuário

> ## Exceção - Falha ao carregar dados do cache
1. ❌ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado